除左黑警 有邊次有手足怪過活動召集人？

有冇人答到我

依家召集人失蹤左
活動場地連基本設備都冇
糾察人員同活動搞手冇聯絡方法
以上種種
可以當搞手係鬼處理

唔好意思，借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

下 你岩岩出黎？

咁你答下我搞手去左邊？

要搞手黎做咩

咁我係狗就個個禮拜呃尻你地班傻仔出黎圍捕
又唔洗出樣。仲可以係office涼冷氣

又鬼捉鬼